想問下連登打手五毛同普通用戶嘅比例係幾多?

日日都咁多打手同五毛

99:1

支那用喺維穩既開支高過國防

五毛人口： 唔多
五毛戶口： 極多